想問下巴打用緊邊間Web-Hosting 抵玩

雖然仲諗緊用NAS 定 同現成既service,
但都想知多D Web Hosting 既Service

openshift

arvixe
godaddy

scicube

digitalocean

以前scicube , 轉左python就 pythonanywhere

DigitalOcean

raspberry pi 2b or 3b

Godaddy 唔穩定同埋唔扺
懶得移資料 所以仲用緊

我成日覺得長開住舊pi會好易燒

最近買左個$98一年連domain 咁算唔算抵

全球最平，又多功能

老老實實, 如果佢改番個正常少少既名, 我都有性趣join, 可借...!

我齋買domain, 初初幾抵, renewal HK$120/yr

我反而想轉domain hosting連domain transfer
因為用緊大陸果個每年一野支付寶對我來講都幾煩

usb 供電唔易壞

個server 係邊

香港網存信唔過，同埋要我幫襯返有上連登嘅巴打，一唔小心就等同自爆，信唔過。

香港

我黎架！

香港人開㗎？

見到個domain name 笑咗
其實我都想搵hosting

vultr